李倩怡 林榮基 出席同一網上直播 5月7日星期二8:30pm

作者：陳奕齊 - 新一

「越來越多香港人逃亡到台灣....」
香港，究竟怎麼了？

直播將視訊訪問 #林榮基 先生
#李倩怡 將現聲說法

還記得四年前在香港「#被失蹤」的銅鑼灣書店店長林榮基嗎？他近日選擇 #流亡台灣；

二年前，一位十八歲的香港少女李倩怡，因參與魚蛋革命被司法追殺，選擇流亡，至今仍下落不明。

當時，林榮基先生依然樂觀地勸李倩怡回香港接受審判。而現在，《#逃犯條例》即將通過，促成10多萬香港人上街的「反送中」遊行。許多香港的朋友焦急地警告台灣，因為我們未來在香港，將可能直接被中共因政治因素隨意逮人。

這兩位香港流亡者，希望對台灣訴說的心聲是什麼呢？

這個週二晚上八點半，我們直播見！

啱啱聽，我係咪已經misa 咗李倩怡個電話訪問？

miss*